citylink領域維修中心係咪痴撚線?!

話說小弟部samsung galaxy c5前排跌左落廁所,
之後就開唔到wifi,咁就拿去維修(仲有保養).
跟住今日維修中心打黎:

你部C5全機入水,維修報價$1900..

我當堂嚇一跳(笑都無笑),上網CHECK下宜家C5賣幾錢啦,水貨全新64GB先$1780..
我真係頂佢..
上年買個陣用左2年分期,仲有1年要俾錢(當年窮撚先分期),
有無大神知道邊度整抵D?唔想供舊磚一年

買過部新

跌落廁所比錢好應該

20002件分期

去領域買機果D仲撚痴線。

我都想,但係唔想供部壞機1年

個陣窮撚蠢左

返大陸整幾百蚊

點解會係鬼域做維修

以前係領域買過部htc legend 歐水（當年開左無耐），領域自己刷左個港版android 落去，結果部機仲收到otp upgrade, 一禁upgrade 就成個基帶（唔知英文係咩， 基帶係一個sub system 咁既野，比android access 到個wireless network , 類似電腦既driver)無左， 收唔到wifi , 要攞返領域比佢地刷機 自始之後，blacklist 左領域

唔係行貨機咪要去返鬼域度維修囉

你跌落水仲去怪人收得貴

不過咁, 我以前都試過好似你咁, 連藍芽都開唔到, 放入防潮箱幾日吸吓有機會著得番, 果次我一著得番即係拎去街邊放, 好彩佢check時無問題

係鬼域買機

你跌落咸水喎大佬

官方維修不嬲過左保就天價

屌，原來你部機人為損壞
下次你可以等乾返扮冇事拎去放比st9

我部機著到,不過係開唔到WIFI

st9??!!係咩黎

先達狗

咁係咪唔同佢講有入水?同埋開唔到WIFI照講?

梗係唔講啦，傻佬
佢check 到先算，反正佢一定會找錯處咁壓價，你自願申請見你on9壓得仲勁

喂，家下係你自己用家有問題，比錢整好天經地義，唔好屈人講到係佢錯咁好喎

我係估唔到買部平價低階機都要買水貨
仲要喺鬼域買
人蠢真係買iphone算啦

鬼域
真係年中總有傻仔中伏

此話何解?其實鬼域有咩伏?

呢d電子垃圾機st9都唔收啦

人為損壞仲嫌貴
供緊大撚哂？

未必，有啲舖會收，最多賣唔出當零件用

我以前做過葵廣啲電話舖，連積木機都賣

自己跌落水怪得邊個

我覺得貴係因為新機仲平過維修價

根本唔想幫你整，明知自己窮，買唔起第二部電話，痾屎就咪玩電話啦

2千都要供2年
不如再投胎啦

跌左落屎坑又係咸水仲拎去整
到底係邊個痴撚線？
掉撚左去買過部喇

今時今日仲有人買An機+去鬼域+分期

Btw,好耐冇聽個鬼域呢個名

真係無人買AN機咩?!

今次真係柒左

ST有無話邊間好D

即Pay又好 分期又好
部機壞咗唔係拎去整就係買過部新㗎啦

a

2千仲要供兩年
樓主對***咁有信心，可以用到兩年，仲要分期支持

未幫襯過，答唔到你，但做過電話舖之後唔再幫襯呢啲細電話舖

所以我一定唔會買二手機

我只係無諗過整仲貴過買姐

衛訊trade in第二部新電話好過啦

衛訊trade in收得高過st9

但係WIFI開唔到都可以TRADE IN 咩?

成件事個焦點根本唔係領域/水貨/咸水/$1900。。。。。。

蝗蟲op係仲有一年分期要供，但自己人為整壞部電話，覺得仲要供落去好唔抵

我買架車，揸到一年撞壞左，但又未供完車會，我都覺得唔抵啦，有咩問題